const questionGeographie = [
  {
    themeName: 'Géographie',
    question: "Quelle est la capitale de l'état américain d'Arizona?",
    responses: ['LMontgomery', 'Tallahassee', 'Raleigh'],
    response: 'Phoenix',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question: 'Quel état américain est le plus petit?',
    responses: ['Maine', 'Vermont', 'Massachusetts'],
    response: 'Rhode Island',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question: 'Quelle est la capitale du Pérou?',
    responses: ['Santiago', 'Montevideo', 'Buenos Aires'],
    response: 'Lima',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question: 'Kuala Lumpur est la capitale de quel pays?',
    responses: ['Indonésie', 'Singapour', 'Thaïlande'],
    response: 'Malaisie',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question: 'Quelle est la capitale de la Jamaïque?',
    responses: ['Rio de Jainero', 'Dar es Salaam', 'Kano'],
    response: 'Kingston',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question:
      "Laquelle de ces langues européennes est considérée comme une 'langue isolée'?",
    responses: ['Le galicien', 'Le maltais', 'Le hongrois'],
    response: 'Le basque',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question: "Laquelle de ces langues n'utilise PAS l'alphabet latin?",
    responses: ['Le turque', 'Le wietnamien', 'Le swahili'],
    response: 'Le géorgien',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question:
      'Avec combien de pays les états-unis partagent-ils de frontières terrestres?',
    responses: ['1', '3', '4'],
    response: '2',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question: "Combien de pays sont plus grands que l'Australie?",
    responses: ['4', '3', '6'],
    response: '5',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question: 'Quel est le plus grand lac du continent Africain?',
    responses: ['Le lac Tanganyika', 'Le lac Malawi', 'Le lac Turkana'],
    response: 'Le lac Victoria',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question: 'Quelle est la capitale des états-unis?',
    responses: ['Los Angeles CA.', 'New York City NY.', 'Houston TX.'],
    response: 'Washington D.C.',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question: 'Quelle est la superficie de la cité du vatican?',
    responses: ['0.10 km²', '0.86 km²', '12.00 km²'],
    response: '0.44 km²',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question: 'Quelle province canadienne a pour capitale Charlottetown?',
    responses: ['Saskachewan', 'les territoires du Nord-Ouest', "l'Ontario"],
    response: "l'île du Prince Edouard",
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question:
      "Comment s'appelle la région rocheuse qui couvre la majeure partie de l'est du Canada?",
    responses: ['les Rocky Mountains', 'les Appalaches', "l'Himalaya"],
    response: 'le bouclier canadien',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question: 'Combien de pays bordent le Mexique?',
    responses: ['2', '4', '1'],
    response: '3',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question: 'Quelle est laa capitale de la nouvelle Zélande?',
    responses: ['Auckland', 'Christchurch', 'Melbourne'],
    response: 'Wellington',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question:
      'Lequel des pays suivants a un drapeau représentant un lion jaune brandissant une épée sur un fond rouge foncé?',
    responses: ['Le Kiribati', "L'Ecosse", 'Le Bhoutan'],
    response: 'Le Sri Lanka',
  },
  {
    themeName: 'Géographie',
    question: "Combien y a-t'il de rivières en Arabie Saoudite?",
    responses: ['1', '2', '3'],
    response: '0',
  },
];
module.exports = questionGeographie;
